是晚 魚+菜

仲有個巢

黃立倉

嗰個你食

魚不正

豆豉高鈉，少少豉油就夠

勁好味

好高營養價值㗎

為何？

冇黃豆豉醬

啲菜咁黃

會太鹹

非 會香好多

實物係深綠

那是調味不正，不是魚不正

所以我讓俾你食

一人一半

我呢排減緊肥，少食

嗰舊嘢有助消脂

我check過，卡路里800/100g

是兩者皆要

我家習慣吃鮮味，不落太多調味

也很鮮的

肥屍

隔籬係癲狗廚子？

芥蘭嗎
很清淡

是芥蘭
仲要白烚

望落去都唔想食
Btw唔肥 今餐過關

要返工啦？咁早既

多謝小弟

要返啦
本身聽日請咗假去登記
所以今個禮拜返1day

5G

你g5g

There are25 year’s staying on xx! Twenty five yrs!

25 yrrrrrrrrrrrrrrrs

我又要食

come

隻碟好得意

以前好鍾意買牙膏套裝，唔係送碗就送碟

清清地但好正

其實我一直都唔明點解唔係送刷牙杯

多一隻碟ok，多一個刷牙杯就太多

咁又係，到時屋企十幾隻杯

多十隻八隻碟我冇所謂，啲碟咁靚

係咪通常都係送膠碟？

瓷碟瓷湯碗

豆豉不了

好驚打爛

屋企有2個買牙膏送嘅湯碗
喺今年新年打爛咗一個

豆豉都正的不過偏向食清少少

落地開花富貴榮華無事嘅！

我都係咁話呀，仲叫老母打爛多幾隻碗

你有冇比人打到開花？

新年流流老母唔敢亂打我

我屋企好興問你係咪想我幫你開年

我會同男友+老母講：唔講咁多，一齊赤口

咁夠薑

佢哋嘅反應都係話我on99

你屋企都幾講得笑

冇分大細咁暢所欲言

貢出色既po禾竟然而家先睇到

唔科勞禾

禾科撈左 吾g典解睇吾刀

咁我原諒你啦

邊有家jer嬲細佬

我係小氣啲

我屋企都係好開心

講有味笑話都得

正呀喂

琴晚先講完啲地獄級memes嚟